有無人自從6月之後同屋企人關係好差?

當同屋企人政見唔同嘅時候就好容易發生爭執
不如入黎一齊傾下可以點同屋企人傾好?
可能三個連登仔 勝過一個諸葛亮

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我開頭試一兩次, FRIEND 勸我唔好哂口水, 我唔甘心...然後試左7-8次說服, 最後發覺, 原來真係冇可能既事黎, 已經放棄, 咩都唔傾

原本想試下溝通, 了解下佢地諗乜, 再拆掂佢.... 但係佢地都係覺得佢地好醒, 眾人皆醉唯我獨醒咁樣, 佢地明明係無知, 無學識, 但係又好固執, 有自信, 直到今日, 我終於明點解.... 原來呢個係叫 達克效應

對住呢D人, 唔好鬧 唔好傾其他野... 已經係最好既關係... 真係佢死佢事, 反正都唔聽人講野

成日嘈到喊... 好想有日起身 佢地會清醒 知道咩事 唔再支持政府同黑警 明白我地為咩出黎 唔需要100%支持 但起碼唔好講啲難聽既說話

雖然好不孝 但我希望佢地可以落街食粒催淚彈...

啱啊 講唔掂 已經放棄左
最慘係 佢可以鬧示威者 但我鬧政府同黑警 又唔得 話我地激進、廢青

有時講太多都真係會覺得好無力好攰
間唔中可以唔傾住 比自己抖下反而會舒服啲

有聽過巴打話兩老食完催淚彈之後醒晒
但好似真係好不孝

我都用咗好耐先成功令兩老唔會淨係屌班手足

推 香港人勝在有您

巴打點樣可以令兩老改變立場啊

唔傾

本身我老豆係成日睇抗日片d中華膠黎
但元朗個晚我同佢一齊睇live睇到點警黑合作之後開始轉態
而家仲會主動揾tvb以外既live去睇
同埋會係佢d朋友group宣傳tvb睇壞腦
相反老母就不理政治
就算我同老豆一齊解釋加埋比證據佢睇都冇用
我個人覺得去到而加要醒既都醒左
唔醒既除左食彈外都唔知有咩計

係咁比黑警殘害手足同平民嘅片、相比佢地睇，同埋轉睇其他台新聞，仲要煲大黑警比公安滲透嘅猜測， 等佢哋覺得自己唔係鬧緊香港警察，而係鬧緊公安

唔用肯定既語氣黎話佢岩, 由D中立有良知既人都會肯定既方向切入

真係好撚嬲
佢地根本on9無知自撚私又唔撚認
嘈完佢繼續睇tvb仲要再鬧大聲啲俾我聽
好撚辛苦
頂唔撚住
真心想離開呢個屋企

有時咁樣真係好激心
絲打係點樣同佢地講架？
有無試過開港台比佢地睇

無撚用嫁
有啲人根本就係自私同活係自己世界
無論睇咩都淨係會覺得肯企出去嘅係on9
全家都藍 我真係唔想再留係度

無錯，睇到個女仔俾狗爆眼仲懶醒話企出去就係咁下場
嗰下你直頭想同佢斷關係，心諗好彩我無遺傳到你嘅無良

有無能力搬出去住?

我一野屌7佢而家唔分對錯無良知嘅係佢
佢話自己永遠是對的從來都唔會錯
再唔夠講佢就話係佢養大我
屌

一排都有嘅
但長時間就未有
到有能力我真係會諗都唔諗即刻走

加油

我都係咁樣諗, 有能力當然想搬出去

其實已經唔喺屋企講政治
今日比深藍老豆發現去遊行
佢突然好激動話再去可以唔洗返屋企

我考慮過手頭上有幾萬, 自問搬出黎返pt都仲勉強得
只係會好辛苦, 唔值得為左啖氣令到自己生活壓力大增
變相少左一個人抗爭
暫時唯有卧薪嘗膽, 忍到大學畢業有穩定收入, 然後再搬

有時可能搬咗出嚟生活之後反而家庭關係好返啲
BTW 加油啊絲打

係真.
有時就算避開唔傾都未必走得甩
努力讀書等Grad咗再決定自立都係一個選擇

我都已經唔同佢討論
但真係聽到好撚燥
根本有少少良心嘅人都唔會講呢啲說話
佢話我唔岩聽可以noun出門口
唉我垃圾

啲垃圾深藍親戚重係講緊收錢論 / 「學生到9月開學就會自然收皮」論
一早就放棄咗同佢哋溝通
屌佢哋老母都戇撚鳩
重要佢哋自己都係得中學學歷或以下都好意思話人大學生讀屎片
又講到香港冇撚咗中國會死咁款
其實只不過係佢哋自己冇撚咗中國會死就覺得其他人都係咁
我即管放長雙眼睇呢班冇撚腦垃圾喺支爆嗰時點死

不孝好過愚孝咁當然想遠距離食彈 唔好傷到佢地 等佢地醒醒姐

班廢老根本心諗爆得嚟自己都死唔會受
同埋覺得支那強大梗係靠住強勢嗰邊站（崇拜權威）
屌大學生呢樣好多為咗平衡自卑感啫
自欺欺人覺得無讀書都叻過你
話後生仔冇思考能力但唔會諗到自己俾共媒洗咗腦
聽單一渠道就當了解晒成件事，叫佢睇多啲source 就話班外媒夾埋煽動

哇 身同感受 真係激死...

扮中立嘅深藍屋企人 叫我唔好睇咁多連登高登 見到我電話wallpaper係香港就串9我 痴撚線

今年grad既我 又未搵到工 要靠屋企接濟 想攞住啲老本去避世 唉

加油啊 一個人抗爭真係好辛苦

明明成個家族冇一個人有讀過U都可以咁大言不慚地鬧大學生讀屎片被洗腦被利用被煽動
班被紅媒洗腦嘅垃圾真係自我感覺過份良好
深信憑自己所謂嘅人生經驗夠多+睇足全日83台就唔會被洗腦被利用被煽動
呢班人重要好明顯唔係因為有利益而幫中國講好說話
而係真心覺得香港而家好落後中國人好撚先進乜乜柒柒
譬如話個乜鬼支那寶就吹到中國電子支付普及化好撚先進啊香港好撚落後跟唔撚上啊點點點
重要覺得中國而家經濟好撚好景咁款
覺得香港年輕人係發窮惡唔抵得中國「富起來了」先走出嚟示威抗爭
我真係祝呢班真心戇鳩嘅人快啲買多幾層大灣區樓共享支那人榮耀啊

唔撚狠狠地仆一次街都唔撚會消除對共匪嘅FF㗎呢班真心膠

exactly
我老豆就係講呢啲野
話政治嘅野後生識條鐵喎
係呀醫生護士飛機師個個都讀屎片呀
你最叻最醒

有無叫佢唔好睇咁多 港人講地

共勉之
要相信自己有能力改變呢個咁癡線嘅世界

講真我諗過佢會將親情擺上枱
對我黎講我接受和而不同，但係佢就成日攞出去黎講，講埋d難聽說話，然後晒我冷

媽咪不嬲痛恨支那 所以算易傾
不過唔太深黃 佢都係唔太支持衝擊行為
老竇就極深藍 不嬲都冇咩兩句

呢個環境要搵工都唔係咁易
無工開=無得搬

政見上淨係識得睇真cctv同cctvb
我只係出過去遊行 和理非都不如 都可以黑哂面咁屌 仲成日覺得我係網上煽動人出去
搵工上日日都可以拎泥嘈交

巴打你都加油 明白無工真係慘過食屎
無左學生個身份就只會被人形容就真廢青

出左去之後收到msg叫我唔好去唔應該去嘅地方
留係屋企先係唔應該
而家返緊去帶左衫換
唔想再嘈

屌 同我屋企人一撚樣
藍絲冇腦

一句隊鳩佢：大陸咁好境點解李+x一早撤資啊？

佢哋即刻無聲出 之後就spin去後生仔收左錢有外國勢力介入